想分手

賜啲分手理由黎呀，又可以順利分手 又可以唔洗傷到佢既理由

屈佢偷食

呢個好

同佢講 話自己一腳兩船 有第2條女

你咪講淡左囉，事實係乜就講乜
使唔使扮埋生癌死啊？